[冇圖] 想問有冇邊個亞洲男明星係留鬚留得好睇？

講緊唔係個隻有修過形，有修剪過個隻，係直接好似鬼佬個隻完全冇修剪過，成個下巴都有鬚個隻

[行動預約！] 1月12日 民間集會團隊！

金城武

亞洲雷神

我男朋友

大J

高以翔

但你啲圖個啲全部都修過

唔係掛

咁有冇冇修過既圖睇下？

金城武 完

關楚耀

呢d留得耐，厚晒姐，佢地初初留個陣咪又係上圖個d

除咗畢比特全部都有剪過噃

btw有冇人試過坊間個d增鬚方法 有冇d係work

大部份人留鬚都會修剪啦
真係由佢生咩

竹野內豐

小田切讓
同我有D似樣

山田孝之

咁有冇多d冇修剪過，而未留到咁長咁厚既時候既相睇下？

MCM